71 直升機升旗

頭先tg收到noti係維港半空有兩架直升機
一架掛港旗 一架掛國旗

有無人cap咗 一㩒入去就無咗？

推

其實年年都有
btw3架